疫苗劇本係咁寫的

支那疫苗每針300蚊支那幣，要打兩針先有效，即係600蚊先得!!!

外國疫苗每針4蚊美金，打一針就有效!!!

港共政府: 外國制裁香港，所以買唔到外國疫苗!
港共政府: 外國貨源少，買唔到!
港共政府: 多謝糟央全力支援香港，港共政府會全力用金錢配合糟央!

支那唔會承認外國疫苗有效唔存在制裁、採購問題

A Military-Funded Biosensor Could Be the Future of Pandemic Detection

Pentagon 個合約比咗中國人話事嘅公司

想取消social distancing, 就要 contact tracing + mandatory vaccination
contact tracing + mandatory vaccination = microchip implant

microchip implant:

Why are pandemics so hard to stop? Often it’s because the disease moves faster than people can be tested for it. The Defense Department is helping to fund a new study to determine whether an under-the-skin biosensor can help trackers keep up — by detecting flu-like infections even before their symptoms begin to show. Its maker, Profusa, says the sensor is on track to try for FDA approval by early next year.

WHF